Q: How can I access graduate programme resources on SharePoint?
A: Graduate programme resources, development plans, and event details are available on the SE UK&I Graduate Community Group page. This includes learning pathways, training materials, and guidance for early-career development.

Q: Where can I find onboarding videos and interactive guides?
A: Onboarding videos, checklists, and interactive guides can be found in the UK&I Onboarding Hub Group. This area supports new hires with essential training and role-ready information.

Q: Where do I download certification materials or exam guides?
A: Certification guides, exam preparation documents, and related technical material are available within the Learning Site on Spice+ under the relevant training modules.

Q: Where can I access leadership development training?
A: Leadership learning resources, management skills content, and development pathways are provided in the Global HR Learning & Development section or through the Learning Site on Spice+.

Q: How do I explore career development frameworks?
A: Career development pathways, skills frameworks, and progression guidance are available on the HR Portal and in relevant Learning Hub pages on SharePoint.

Q: Where do I find technical training for IT systems?
A: Technical IT training, system usage guides, and tool-specific tutorials can be accessed from ITDocs or the Learning Site on Spice+.

Q: How can I access compliance training modules?
A: Compliance modules covering GDPR, data protection, ethics, and mandatory corporate training are available in the Learning Hub on Spice+.

Q: Where do I find soft skills and professional development courses?
A: Soft-skill courses (communication, teamwork, presentation skills, etc.) and professional development resources are accessible through the Learning Site on Spice+ and HR development pages.
